係咪放棄荃灣

點解荃灣永遠都係夜晚先開倒花，明明所有區都有共識黎明行動更重要，夜晚set rb成效唔大，仲要小心班鄉黑，已經有手足死咗，點解仲係揀夜晚出嚟
荃灣人早啲醒得唔得
利申朝朝鳩企鳩行幾粒鐘

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

不如專登為荃灣開個post
講朝早七點一齊出嚟
第一發實彈中人又喺到
強姦又喺到
死人又喺到

荃灣人幾時憤然抗戰

雖則不得不承認有兩間狗局夾住
但不是藉口 我地就係要消耗警力

荃灣撚企出黎未

12:12pm
荃灣一片太平

到底係太街坊look相認唔倒定真係冇人日日等到頹

有無荃灣action grp